（地產狗）為答謝捐贈者，「帶著」捐贈者的肝臟圓其心願

現年51歲的吳國偉………在中原地產任職25年，終成為資深區域營業董事，專責又一村、何文田區豪宅，掌管每年營業額可高逾一億港元的約一百人團隊，他形容以前的生活很忙、很急：「日日都很熱鬧，成群伙記圍著你，整天要出去做很多事」。

「今次若不是有心人捐給我，我根本不能在活在此世界！」吳國偉為答謝捐贈者，得知她生前一直想到英國旅行，故打算康復後偕妻到訪英國，「帶著」捐贈者的肝臟圓其心願。

佢老母...

我屌又係唔落sourse

好似帶住「戰利品」去巡遊咁！

高登出新聞都唔落source啦，憑咩要思覺脫落source啊，呢啲係慣例嚟

好感恩，做埋d 唔肉痛既野，加個意義上去當係代價

起碼都比左一百幾十萬人地啦

帶肝

帶著肝臟去旅行 yeah

帶埋去扑野都得

去旅行都要拎光環

屌。正仆街。

自己去玩當係報答咗捐肝者

如果捐肝者生前願望係去非洲落後地區做義工，條友會唔會去？

好似正常情況係唔會知捐贈者身份

而家興「表揚」捐贈者架！

咁同老婆扑野，係咪3p?

我識佢老鼠咩

有d人有「潔癖」乜都要講原創架。

【遺愛人間】好上司獲屍肝：要完成捐肝者心願

好媽媽鄧桂思8日內兩獲好心人捐活肝及屍肝方得以續命，引起各界關注，但其實本港仍有90多名病人於換肝輪候冊上苦候屍肝，每年近3成病人等不及換肝已逝，令人惋惜。領導億元生意額團隊的地產代理高層吳國偉(Philip)是少數的幸運兒，他今年2月肝衰竭昏迷後曾命懸一線，全賴好心人捐出親人無價的屍肝，才得以活命，死過番生，令他重新思考金錢及生命的價值，尤其是救他性命的屍肝原來是來自一位等不及換心的病人。吳承諾若康復後會參與更多義務工作助人，更打算「帶著」寶貴的遺贈肝到英國旅遊，以助已逝的捐贈者可達成往英國的遺願。

捐肝者 應該係基層 冇錢去英國旅行

反而呢條地產高層大把錢 一好返就自己去英國玩

應該要幫下 其他有需要的人

而家佢咪幫左窮人去旅行LOR